一開連登見到成班撚屌係度集氣

成班好似鄉下出黎咁 中咗乜鳩就派錢送錢 你話一兩個post係咁我都算 但係搞到成個熱門有一半係呢啲post 入面又全部清一色LM 睇撚到我嘈啊
屌你老母咁大個人仲集乜鳩氣啊 玩螺旋丸咩

咪臭係
要中既自己買黎中啦成班乞衣
咁想人分比你去馬會門口叫人分比你啦有咩分別

成班傻鳩